全盛時期謝四定係林伯

兩個都係英格蘭近代最強中場
個人覺得林伯勁D，全盛時攻守兼備，體能又好

Btw 唔好再提果一跣，佢自己都唔想

林伯 >>> 謝四

卡域克屌打

謝四回傳宇宙級

自己睇啦 問問問

謝四助攻(對家)一流

我反而覺得謝拉特攻守兼備啲喎
佢應該硬淨過林少少 同埋始終防守球員出身

但球商同技術一定一定係林伯
呢兩樣真係太重要 所以我都投林一票

全盛謝四
但林伯巔峰期長啲

唔計12碼
林伯入球率高謝四好多

林伯啦
謝四太多on9野

呢條問題沒完沒了

好悶啊

沒完沒了，你唔悶我都悶

撚伯好撚多都係12碼喎

又黎

美斯，馬列斯

又黎世界大戰

千鳥勁定螺旋丸勁

識波既都知唔撚同level啦兩個 林伯球商高咁撚多,幫車仔入左200幾球,根本係英超歷史上最強中場,仲要keep 住癲瘋壯態咁多年

中肯

就算唔講君子冼腳
都一定係 撚伯>君子

唔講數據/錦標啦
作用都一定係撚伯勁d

班人真係 insecure 到暈

雷切勁d

謝四有無英超

林伯可唔可以一己之力改變英超冠軍先

林伯天份同先天優勢冇君仔咁好
完全靠後天努力，同埋其實好聰明踢得，一個中場仲要入到咁撚多波

IQ 高 踢波醒

大家都唔計

林伯 0.23
謝四 0.17

拎到英超先再來比較ok？

踢中場啲失誤同蝦碌嘢仲多過後衛同龍門

覺得謝四得長傳勁啲，整體都係林伯好啲

林伯

謝4 拍住d 咩人, 林伯咩人呀?
一隊窮西, 一隊有金主
咁都有得比

睇下謝4 d 長傳先講野啦
當年皇馬車仔都想爭謝4, 林伯呢?

成日講洗腳回傳 悶唔悶
林伯都大把蝦碌野啦
擺明就係唔想比曼聯拎冠先洗腳回傳啦

on9,巴塞國米皇馬都想買林伯嫁
雙特都將自己既巔峰留左比愛隊,而家d球員如果聽到皇巴想買自己個個都9衝埋去

有無人記得撚伯連續出場幾多場

已經變左做月經

跣走啲野就一人一鑊super啦

林伯冼左啲咩

月經post

歐聯決賽12碼

泰利黎架

自

沖出黎柒
林伯同泰利都唔識分

大家都係英國人
不用分那麼細

史高斯

謝4可以

仲好意思提謝8個狗雄？ 佢一腳搞到利記冇左苦等多年既英超 佢係千古罪人 係事實

防守都一定係林伯勁啲 佢遮線 企位幫波好過謝四好多
硬淨就更加係林伯啦搞笑咩全勤幾季 謝四成日9鏟又成日傷有幾硬

君子防守:鳩跑衝埋D人到
林伯防守:遮人條線 睇準機會先拍人

君子進攻:斬個好撚衝既波俾全盛王子追, 自己跑埋上去當輔鋒
林伯進攻:控制節奏保住控球